其实逃犯条例应该通过，香港是中国的

【民陣6.9反惡法遊行】
日期：6月9日（日）
集合地點：銅鑼灣東角道
時間：下午2時30分集合，3時正起步
遊行路線：銅鑼灣東角道遊行至金鐘添美道

反對逃犯條例白宮聯署
-簽完記得確認返電郵

香港人加油

Push

屌你老母垃圾content farm
出我就一定會出
但用簡體你老母我都一定會屌

我只係想引多啲人入黎特登改

pish

thx

負皮係俾殘體字的。

幫手推推